一齊尋找嗡唔出名嘅遊戲

我先
以前用itouch dl 過隻game 係畫圖案殺怪物
例如畫圓形就殺吸血鬼 三角形就殺蝙蝠
去到緊張關頭隻手就痴晒線咩形都畫晒出黎 好好玩
有冇人知係咩game
好想玩番

[black][/black]

噏
小蜜蜂嗡嗡嗡

推